[ViuTV] [最後五集] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (8)

【尖叫！驚恐！花容失色！😦😦😦】

今時今日要上位真係唔容易 😔 玩到撞晒嘢，嗌晒救命，每個TASK都真係搵命搏 🤢🤢 為咗爭奪最高靈探寶座，8個女仔頂硬上，玩命靈探同你逐個玩！

仲有火火、保錡同埋七師傅三個至高無上嘅評審！搵出最有睇頭嘅靈探女！全新節目《鬼同妳上位》靈探真人SHOW! 星期一至五晚11點！

#鬼同妳上位 火火 Poki 吳保錡 七仙羽

33

I love error

片頭咁正冇人講？

又講呢個

lm

viu 啲片頭不嬲正㗎

劇除外

又係呢個鬼故 屌你

Odi foul左？

應該dee最驚

阿DEE唔係好驚鬼咩

呢個故要講幾多次

ERROR

我以為係流鼻血

肥仔同angus 有合作過咩

成日講咩?

竟然係dee 哥

3B

on99 Mangie

193要同個藍雞去探靈

有冇人覺得啲畫面質素好差

好想同柔柔,angus 3p

你哋唔好咁癡綫啦.gif

193

ERROR自救TV?

33講多啲

我唔想聽佢哋講鬼故

呢集好睇啊 斷左但仲有人拉住咁

33
你唔係好 mangie呀

冇呀

火火

有frd騎係度

你咁高 都騎到你?

冇人幫193按摩

笑左

好尷尬

7cfu同error合作一定好正

唔記得叫咩山 咁不如叫193 la

3B體罰我啦

error鬼故大會

Angus

好 當我冇講過

你啲鄉音好重下

cfu詞窮
對cfu有D失望

193笑乜鳩

想體罰 193

cam man，close up佢對波

肥仔對波？

193 同poki 忍笑

等我黎啦

塞咗啲咩入件衫

呢個鬼故講到爛哂 聽過100次

又係個雪山鬼故

無咗阿roy
7cfu唔駛畀咁多力 做效果

肥仔呢個聽過

笑話定鬼故

D女開始唔耐煩

唉 193要同個藍

最後有一句係問 你信邊個

巧多眾生！一團團！

四條女
至少有兩個藍
好易中

俄羅斯練膽大法?

係咪呀張生？

頭先明明係一下

嘩屌

poki一定係9up

響幾下喎

夾硬屈

好悶

係咪有人控制響幾多下

好多人 你地咪係

點解佢一講完就識響?

冇電下話

似係

其實部野做左手腳

乜嘢嚟

應該係

姣多眾生

識得應機咁勁

咪係 應該問朋友仔

部野係咪路㗎
好流feel

師傅愛你

Close up Angus對波
好撚正

舊野好垃圾

假到仆街

有咁多女 梗係開心 ^#^

擺明有人㩒啦屌

On99

都係9up架姐

測謊機？

部機好流喎

咁多女 緊係開心

cfu

假到仆街
Error都救唔到呢個節目

你著背心 梗係陰陰地

屌 真唔真啊 問親都會答

係唔係都電

呢條問題好鳩

我信有鬼 但係我唔信嗰部嘢

前後都有風係好正常

部嘢好假

未問就唔會響，一問就即刻響

正啦拖手

好流

我就唔信部機咁勁

呢個係今晚重點

堅定流

放部機落angus對波度睇下有冇野

Collect到

佢嬲啦

呢個環節

係咪有人㩒

套野真係好撚好笑

呢個節目不如腰斬啦
睇error都覺得尷尬

流到仆街

人地話唔肯同你鳩通
明明係響一下

同d鬼玩揭尾估

咁就半集

響+震廿下

應該係咁響

擺明有人控制

Mangie: 個感覺真係好有趣囉~~~

完全哂左error

部嘢邊度有得買

集體屌閪算啦

響到部野爆

部野係咪都響幾廿次咁
未問完就響

娟姐

個靈探機真係靈探果陣部機係不停咁響

我都想買部黎玩下

呢集主要睇Angus

唔係度就震一下
係度就狂震啦

真

屌左啦 如果你感覺到個身COLD

雷凱欣咩

跪求供應商

好撚悶，做咩撚野呀

3D 肉蒲團

震到bra都甩

Sammi

買震蛋仲勁啦

緊係流 ... d 女都知係流, 大家做大龍鳳, 呢套野重點係"上位", 而唔係鬼.

點解咁講

好似error得呢集

癲喎

咁娛樂性仲爆

點解好地地一套鹹片

你係到嘅震一下 唔係到嘅震兩下

垃撚圾廣告

B哥未收工，唔好掛住睇ViuTV

啱啱乜乜公園已經係

見到個廣告就燥底

有波餅食

仲垃圾過剩女強人

angus：D鬼好咸濕呀
cfu： 波大淫邪野鬼，冇得救

屌係咪老細嚟

塞入塊閪到睇下震唔震

肥仔你唔驚你女友咩

痴線 肥仔就爽

深度遊

193完全唔take Care of啲女

屌,o camp咩

不忍直視

Poki食晒波餅了

啲血仲多過汗

中芯國際 已禁出口

夜總會揀女咁

肥仔爽YY

肥仔

吓執完㗎啦？

玩乜鳩呀

I love 193

唔係啦

返屋企跪玻璃

193 是咪特登

係咪又要喊

mangie比機會你淫叫啊

Mangie好煩

其實計埋工作人員咁多人 其實好難有鬼出現

腳

下，唔玩鬼啦
當人茄喱啡？？

擺明係

mangie點解要黎
咩都唔鐘意

淫邪

肯定係

搵人臉好似易啲

望哂工作人員咁 實係啦

肥仔個樣

又想喊 好煩

7cfu 旗袍

dee出晒汗

拍error同cfu好過啦

師傅好勁

個女鬼就係7cfu

交過手

Cfu又9up

肥仔岩岩食餅食到
見佢笑左下

突然覺得呢8條友拍viu terrace house應該會幾正
77就做主持

邊處黎架?

咁撚癲

千年香港有幾年歷史

落雨明明有預測

狂風暴雨 誰可呼風喚雨

膠過手

個女師父又係鳩鳩地咁

師傅撚狗

Cfu vs 千年姐姐

撚鳩193

撚193

跪低

跪

千年姐姐
跪空氣

成件事好好笑

咁又唔係淨講開埠既

屌 係咪呀

吓屌真係停雨

真定假

即刻停咗

做show前冇睇天文台?

你肯定？

叩頭！

193好真心

即停

193好勇

入住拍下門

勁過天文台

入住拍吓門

千年姐姐咩料呀...

有冇咁堅

拍下門

局部地區性驟雨

如果真係堅停 都癲

搵水炮車灑水咋

好撚好笑 呢套嘢

Cfu天氣都控制到

Poki又開始講真野

入住要拍門 今日見到你

屌一陣 viu fb 一定有好多 193 老婆屌

cfu做天文台長算啦

就係冇人先住得舒服啊嘛

193呢D先係表現
相反D女

相像唔到33做入住

睇193做入住好過AL啦

求開靈探節目比33

好煩
喊左架啦

Mangie其實咁撚廢，參加嚟做乜鳩

收啦藍絲

水浸都係黃雨 ...

諗起上個post係咁有人講南京條約

佢哋今晚去邊道探靈？

Mangie不如翻屋企啦
佢講啲語氣好on9
中學生咁

mangie

落雨真係唔知9up定咩
當戲睇算

點呀

Mangie好煩 不如退出算啦

Mangie做乜春

姐姐好猛猛到狂噴水

摸到3b手仔

拖手33

mangie 幾可愛

好白痴

今集少咗見cfu講野

好鬼八婆

我要每個月辦公日子兩日黑色暴雨

有得同33玩咁幸福

你...你...你...快跪下

屌 流到
自己郁就自己郁啦

藍屍嚟

On9喎

諗起余震

幾十歲人扮呢D低B聲真係好煩
想一巴打埋去

弱智咋

Mangie 定angus 大

收番sor

係

193成日問呢D 好癲

筆仙係咁玩㗎咩

屌

個分別係語速

條女就好
可以同193親密接觸

33成日問呢d

193咁激

on9 到震...

屌你自己寫個是

幾得意

193好痴線

我渣住支筆叫筆仙
咁渣住支棍係咪棍仙

睇佢error遊 佢其實完全唔驚

唔可以問呢啲架喎

渣撚呢？

條女憑咩

193好叻豬

問筆仙

B哥好

撚仙

咪係 黑市講過

揸酒呢？

余震

好似有個po
真係有巴打講見過樹精

7cfu

撚仙
我都諗如果呢d地方打飛機會點

犬鳴隧道

明顯係mangie郁

酒仙李太白

做乜撚野

諗起dee行鬼屋

好多人上山野裸㗎

泰kai仙

自殺森林
Poki勁淆

B哥大好

講起又想睇

上山野戰？？

渣股又點計

西貢最多

唔記得，好好笑？

成個腦都係傻閪dee，著住假nike

呢個諗起都驚

頭先佢地有提 個集好正

個屎忽好撚正

似條撚咩

似係老母

乜撚野term黎

大家覺得啱啱筆仙係堅定流

想見添
想見下魔戒水晶

唔覺

係 好痴線 本身佢地偷入去都好癲

咩撚野人面樹

野外露出

邊忽似

諗起肥仔用個walkie 鳩笑嚇到佢地仆街

何啓牛

高達黎

男人條撚

呢套全部都流啦

0藝術觸覺嘅我
完全唔覺果2棵樹有人樣

mangie表演得流

我都係

點解個mangie可以假到咁

Poki 狂講粗口
啫咗幾秒

緊係流

agger

你點知㗎

連Angus對波都流

twitter 大把

完全係睇個人表現節目

頂 新歌

宣傳

連 toto 個樣都流

好巨Wor

完啦

Twitter好多

今集7 cfu 狀態mama

勁仆街

Angus黎料

笑4
又播多次 影哂肥仔食餅
食到笑哂口

你又有睇

真係好撚弱智

下集預告正

哇 刺激

班鬼會唔會走左去搞Mirror

下集痴撚線

Seed呢

連先人都唔放過呀

做完國際線咪打個J

有193好睇好多

返屋企要跪玻璃了

error得一集？？？

連先人都唔放過

Cfu: 姣到 先人都唔放過

Error得一集咁少

cfu睇下佢幾姣

幾姣啊 連先人都唔放過啊

呢條女好淫邪

火火比鬼上身
覺得佢地係mirror

cfu好憎啲臭雞咁

辣辣辣辣辣辣辣辣辣辣辣辣辣著

今集近乎193solo

下集好似幾堅

無seed無真相

B哥鍾意Mirror定Error

準備j娟姐對波

姣閪

未上電

開心死佢

呢度影視台

Cfu : 巧多眾生呀

其實同入住請敲門一樣, 畫隻眼仔就話呢度果度有鬼
不過呢套就擺明 d 鬼係膠, 實則係睇女表演玩on9野 ....

攰啦 之前又跳舞又㩒住人

佢果下 angus 一壓 後頸食哂
個笑容太好笑

B哥係咪大佬嚟
B哥大神

齊左error無機會比cfu表演
下集黎料

啲火水罐係咪本身係入面

其實佢哋好好笑 唔知點解會無咩job

7cfu識做 比error發揮下

呢度有好多人都憎啦

其實都唔算架啦...mirror好似仲少
巨星2更加唔洗講

Error遊1
佢勁驚

係囉
如果有多啲節目就好

咁咪啱囉

你唔係唔識啊？

同花姐玩

小妹見識少
得罪過B哥嘅話 放過小妹

後頸舒服晒

我都想知

膠巴新名：B哥

跪拜B哥

B哥

佢地呢排勁多廣告接

B哥係咪ViuTV 打手嚟？
會唔會係節目上見到你

其實好假呀

其實係條街問人 係咪頂多up到mirror個班人兩三個名

個師傅講野好似鳩作咁

其實喱個節目換193做主持應該好好睇

講起即刻想重溫

早排係恐怖在線佢同潘生去搵過千年女鬼啦，無鳩作

missed
有無cap圖
懶得開黎睇

大棠千年女鬼係恐怖在線搵7cfu 去超渡佢
話說有個女聽眾去大棠bbq 見到隻古裝女鬼
打電話上節目到同Edmond講
過左幾日又有一個男聽眾打電話上去講
話30年前已經係大棠見過戈個古裝女鬼
詳情可上YouTube 睇返

Angus啦

哩個post無人信7cfu，全部都話假㗎
利申 edmond粉

睇臭雞

來了

睇cfu

柔柔仲未走

Odi

愛鬥大

toto件野著到對波好核突

等聽7cfu笑magie

咩節目效果？
即刻扮撞到鬼？

屌我睇完套笑片到依家都好撚攰

佢著咩都樣衰

上位 ready

墳場真係好癲

呢套有排笑

佢個樣本身就樣衰

冇過程？

MANGIE

cfu啲衫好靚

係咪做緊上門調查？

頭先想係笑片個post問
邊套好笑d

Poki出冷汗

特派專員作弊

poki

Toto又著成咁

同一款背心angus仲有幾多隻色

Angus今日嗰look有啲正

angus係咪又有加拿大睇

一定係呢套

發覺唔少人因為呢套野中意左mangie
藍屍天使

三共

似玩鳩poki多D

augus今集幾正

Viutv知道個幾條女抄過程冇野睇 搵Poki頂上

冇 淫叫左咁耐都冇J過佢 堅持住

佢仲要一個人去睇

Poki搵返啲名先難

呢套係鳩住拍
但嗰套係認真拍
一定係嗰套贏

似玩poki多d 一個對幾個嘅功課

露gap褲

邊個鐘意弱智妹

poki RAP

七師傅好多粒粒

poki抵死啦
平時坐係度睇就笑鳩人

好豬喎
要蒙頭

藍絲唔撚讀書

poki仲慘
一個人對4份
仲要逐個碑望

居然唔係中意咗Angus

上viu fb都會見到有人話佢正

Toto又話唔著呢套衫

屌你老味寫個字都寫廿秒

卿都難寫

聽佢淫叫啫
唔會J

卿都唔識寫

toto 條褲現晒型

卿

咁都正

佢弱智
同有讀寫障礙？

Mangie啲嘴臉好討厭

藍絲真係弱撚智

罄竹難書

話佢cute喎

mangie有自知之明

片尾有angus

又係Angus贏

佢d動作同語氣唔知點解好乞我憎

讀書少係咁上下

ANGUS

D淫叫係幾淫...

打手？
又蠢又膠又小學雞咁款

我老母仲cute啦on9
點會係隻臭藍絲雞cute

唔比我哋睇寫成點

有無可能抄完人地都搵唔返
弱智藍絲

仲要近似肉色

以為咩字

Angus Q 咩

火火笑angus 排牙

點睇 開名比你睇會出事

好似av淫叫咁

屌我好懷疑 fb 上面係打手嚟

7cfu
好針對佢

以為係真係好少見嗰啲

mangie夠白痴

師傅玩針對

想Angus幫我一條龍服務

以為係鑫嗰啲都話難寫啲

因為佢夠白痴

正宗大波無腦個種

掃墓

poki笑到痴線

好大風

佢點藍法？

乜撚嘢 好大風

柔柔on9？？？

恥笑mode

隻鬼會唔會想走出黎屌柔柔

Poki 笑到

關人哋鬼事咩

可唔可以唔好close up g柔
唔撚想睇

我都信你老母cute d

個柔柔做乜春
叫你傾計就係咁問問題

佢幾天真 鐘唔鐘意我坐係度同你傾計

連黃絲都冇腦

圖定老母？

想識你老母

匡智會出嚟？

大風
勁大風
超大風

呢條囡都唔驚

自己係墳場，無啦啦walkie有人講野都幾恐怖

真
我老母又黃又cute
邊到隻臭雞份

柔柔啲語氣成個弱智妹咁

柔柔好純

cute唔係由圖睇得出

Poki笑到

全套服務

個節目係
匡弱同你上位
？

好憎d聲 係扮細路 扮cute

咁即係老母啦

呢個節目除咗7cfu應該冇女純

唔見五蚊銀

同老母講有個會員想識佢先

第一集就已經係咁

點解呢套野捧臭雞柔咁

似低能多

正確

2者好似一鳩樣

七師傅食洋腸多過佢地食飯

係呀

你配唔起
你只係配同厹神

孖妹真係好正

佢講野都似

佢個樣都.....

呢節好悶

有冇吃掉前女友

好期待下個節目

又屈我同厹神

好想聽7cfu講多啲野

睇7cfu only

talk show冇興趣

好多巴絲見住你

連埋你個名 諗起我想吃掉你的胰臟

好期待cfu笑鳩條女姣鬼

做咩唔睇笑片

唔識嗰班人好難有興趣睇佢哋講ex

都有興趣8下

美波吃掉我的胰臟

出咗街
你個emoji點整

老母巴冇睇咩
要睇一定要有係 cult 片嘅心理準備先

乜9野風唔會停

7 cfu由心而發 唔中意柔柔

你食屎 唔知我冇睇

屌唔好再教喇
你叫用 data 嘅點算好

關我撚事咩

走啦走啦

cfu個頭好似腫咗咁

又淫叫

又要睇呢條白痴妹

準備淫叫

陣仔教我架

mangie好嘈
每行一步又講一句

走啦柔柔
好樣衰

比左第一次

自己較emoji唔郁咪得

講咗先人都姣未
今日遲咗睇

鬼同你睇電視

好撚On9

Sell ViuTV

教埋我

咁識r撈

但呢part我覺得mangie做得好過柔

佢好淫

淫邪
好淫呀

好淫

佢 好淫呀！

7cfu:好淫

好淫呀

七師傅：佢好淫啊

7cfu:好淫啊！

笑死
其他台無野睇

你睇佢幾姣丫

我把聲好唔好聽

cfu好似好憎mangie咁

真係好淫邪

聰唔聰明

師傅都話佢好淫

戴綠帽

屌 弱智妹2號 可唔可以咪再扮q..

綠帽係先人

7cfu cls
笑撚死

大陸無

屌你
戴綠帽

恥笑7 cfu

cfu好撚癲

痴線

cfu又語出驚人

我都以為7cfu做咩無啦啦講咩大陸無

唔get

陣仔教引用 睇編輯

咁樣係墳場搞笑 中招我都信

火火聽錯咩

全世界都係咁諗

對住先人都要發姣

又想打佢一鑊

點解佢啲語氣咁煩

玩9 7cfu

笑到我

香港有大陸冇

想打佢一獲

屌 師傅唔知比人笑緊

真蠢定假蠢

好賤呀

Mangie 笑到我傻

恥笑7cfu

香港有，大陸無

大家好 weak

撚鳩7cfu

笑死

波大冇腦既極致

cfu應該憎大波

Toto係咪準備上身

又諗起中大個個

7cfu黑人問號

食祭品？

Mangie好頂癮

佢係唔討好

真係波大無腦

師傅波大又有腦

Poki : Toto望落去已經唔討好

火火咁直接

佢唔討好

火火7cfu突然咁正經

7cfu真係好中呀

Cfu又出招

假大

師傅自己都大波

同先人爭嘢食

7cfu好唔鐘意toto咁

7 cfu 最後都要潤鳩佢

咁有肉地都話假

火火都唔LIKE

做乜撚大家都要加個 出嚟

但師傅都唔明

Toto如果係黃絲嘅我都ok

肥肉囉

7cfu應該覺得全部女都唔掂

如果睇完個節目知道班女搞緊自己先人 都幾嬲下

不了

第一次睇，成個節目最撚過癮係師傅

又唔鍾意柔柔又唔鍾意mangie

Toto有啲慘

但火火應該真心想同佢咁講

其實幾慘 不過真係唔會討好

因為得意

係 yes

屌唔係呀嘛
你一定要睇返第三集

話柔柔假波

個個都唔鍾意

一開始就已經講左呢班女紅唔到

Cfu自己都鳩到仆街

angus

Angus對波

angus一黎就close up心口

依套個 gimmick 係cfu

7cfu最中意自己

個個都港女咁 上嚟節目又唔玩
你會唔會見過上獎門人嘅唔玩爆波波

Angus一條龍服務

呢啲係點整㗎

佢地唔紅唔係無原因

第三集係咩
唔記得

你買咗連登卡未呀

想問佢點樣先唔嘥時間

Angus最多嘢做

食蕉啦仆街

一條龍服務

Angus排牙好唔掂？冇乜大頭睇得清楚

toto : 呀呀呀呀呀！！！！！！

Angus講得最好

因為中秋呀

應該食得煙多

咩事？

嘩屌圈咗咩嚟

圈住啲咩

+

睇唔到

啱啱紅圈咩黎？

cfu 你要上位，佢要上身，各取所需

又有新嘢

邊個教你架

入住請敲門都圈晒成個畫面㗎啦

激嬲仙人

mangie咁樣贏左

咁即係圈乜鳩

師傅比人笑緊都唔知仲笑人

個蘋果碌走左？

angus個樣都幾順眼

又撚人

陳同佳陳同佳

應該係個蘋果

戴綠帽???

係咪播錯野 笑死

Angus黎喎

一人一半

睇angus ig
佢又係傳銷？
賣咩大波丸

兩個都有

兩對奶

angus嚟嘅喂

好慘，佢好努力比心機，對其他人又好(早幾集d女仔投票）

不過可惜藍

屌奶星藍絲片尾
要洗眼了

讓左一半時間

我聽到個cfu講 照住個波

黑蚊蚊 乜都睇唔到

toto又上身

下集好睇

真。純

Mangie好大波

佢好似有接開私影

越黎越想原諒toto

Toto又嚟

Toto又上身?

model job la
但靜左成年

咪呀你
臭雞嚟架

老實
佢真係幾搏
少有知道點解要接呢個節目嘅人

但無觀眾緣

呢班女正職做咩

咁佢冇做錯事既

所以上位了

都係

又係藍絲 不了 xm

真係唔討好

可以比觀眾憎都係才能黎

唔撚駛
畫公仔畫出腸呀

講明就噚條啦

學識了

出到新嘢

唔係話藍屍咩

唔介意犧牲碌鳩屌佢個爛臭閪屌到佢轉黃

cls

I mean 佢點做都上唔到位
做幾多都唔會有用
無觀眾緣就係無觀眾緣

個陣美選dna都覺得佢好kam
睇落又老老地咁
學7cfu同火火話齋 真係搵份正經工作算啦

Mangie ig d相都幾癲

個天好公平
攞走左佢個腦，比翻對波佢

唔好浪費子孫比藍屍

屌 原來mangie有follow連登

岩岩google完，原來佢識日文，有係日本留學
正正經經教日文仲好啦

佢個名好奇怪

Mango就mango

Maggie就maggie

個樣又老 妝又化得老 講野行為又老

睇到依家
無論樣定講野都俾人感覺好低B

點解佢藍 sor 無跟開

好似話ig story屌過示威者

有無人聽到angus 問‘呢個節目會唔會火紅’ 之後有男人聲重覆‘會唔會火紅’
係個對講機問題定點？

有人講過咩
一直只係見你地講mangie

因為你真係淫邪

我都聽到 應該係條片較慢左把聲唔同左

係呀
佢同Toto有人講過都係藍屍

唔知點解覺得poki同mangie有啲襯

咁抵la

咁另外個個點整

30 幾歲仲好似發緊明星夢既少女咁
佢參加健美小姐係咪想浪費報名費
話自己做gym 但身型好麻麻
心諗做乜鳩

係藍絲既話就更加唔可以原諒

好正

大家都係冇咩墨水

Yes agger

睇ig 佢地又同zain群埋一齊
究竟佢依家仲係藍定經左一年改變哂

睇返重溫 今集真係笑到肚痛

千萬鳩劇好笑啲

仲未開始睇 睇下有幾鳩先

係 應該係專登畀我哋睇下個蘋果

個好笑位喺個 gym 撚
其他讀對白位可以飛咗佢

有聲嘅頂佢好淫邪呢句都有聲

個獎勵
係咪認撚錯人
成個製作亂鳩咁黎

獎勵有咩問題

Error遊幾時拍第三輯 暫時綜藝最好睇都係呢個節目

不了⋯⋯
唔想佢地又要食屎食蟲

睇7cfu了

7cfu真係好搞笑

唔同地方有唔同野玩既

in cfu we 7

最後三集

但佢地話唔會拍wo 要玩既都玩哂

蟲加鬼 咩國家都一定會玩

番嚟了

四強？

人口調查 again ?

玩其他都好 想睇佢哋4人綜藝

一定要比機會Poki笨豬跳

你錯過咗你個波霸啊婆

今集好感動

開波

出咗街呀

唔想知

仲諗住會上七師傅身

cfu個樣好攰咁

Toto要喊了

阿婆你唔睇

Totob

又咸

搵阿媽唔怪得佢啦

又喊了

吹水大會開始

咪撚喊啦 好樣衰

哇見鬼呀

有睇喎

Toto 喊到個妝

9up

Toto個樣好恐怖

一嚟就喊

當做心理醫生

馬桶又嚟料

想食返 嫲嫲做嘅燒鴨

7CFU係咪事前GOOGLE哂

Cfu好似唔耐煩

阿婆下海

喊樣點好睇

華人啲父母都係咁仆街

toto真係成日交戲

一開波就咁突然

7cfu做埋心理醫生

鬼佬一樣有

今日就真係大風啦

睇到我都喊左 樓上班人mean到

Toto真係冇咩觀眾緣

細個拎你嚟比較
大個你咪又係俾人拎嚟比較

[ViuTV] [師傅愛你] 鬼同你上位 逢星期一至五 23:00 (9)

一定係播啲好撚epic嘅template音樂 鋪排咗成集三十分鐘 然後節目最尾一分鐘poki宣布放棄

原來係搵阿嫲

心結 李心潔

好努力不過真係冇

都好慘

又喊

佢個額頭 係咪又上身

同問

火火琴日先講完

剪接問題....岩岩坐定睇，就喊緊
無時間build up情緒

可摸耳同陳同佳通靈

睇到個樣就好好笑 入唔到戲
但ching睇嚟有唔少心結 節錄少少就喊

係咪藍絲？係嘅就抵死

Angus喊都咁正
想照顧佢

演技大爆發

陳同佳

呢個問題由第一集問到最後一集

乜佢落咗地府咩

我愛老母

有冇人睇過通靈之戰

Pin

係藍

個個都喊

Poki：d女有機會都唔爭取，呢行係咁機會好少，驚都要上
笨豬跳：都係唔得sorry

七cfu ： 叫你去台灣自首呀仆街

宜家同天堂無分別啦

其實琴日火火真心想叫佢試下第樣野應該
借呢個機會講真話俾佢知

有 朱莉王

屌 係咪真係個個都喊

有冇發現依家佢想講嘅所有嘢都係透過佢代言人講

係咪twitch

搵自己親人個D 好難唔喊

我好憎自己呀

Mangie笑死人

ching有唔少心結咁 希望可以快啲解開

7cfu擔心

7cfu頂唔住了

有啲頭痛

嗰啲唔係叫通靈
嗰啲叫天眼通

淫邪真係搞唔掂

7cfu頂唔順了

Cfu

寧願死咗去陪佢

唔知點解覺得佢忍笑

cfu ：屌你個個都喊，搞到我都頂唔住

係咪出咗戲啦

不過大家D料都係大半年前既事
尋晚屎忽痕發現mamgie有機會已經唔係藍

好撚港女

講講下又smart idea

啲鼻涕吊少少落嚟先似樣

時媽idea
禮？

用太多能量

咁我遲D死左落去陪佢

師傅好有道理

真弱智

唔死住

why

藍屍無腦係真

好好笑

畀7cfu屌鳩佢蠢

cfu呢集做開解

7cfu頭痛啦

Cfu吹大左 收唔到科

咁唔怪得唔可以淫邪